上facebook宣明五大訴求缺一不可唔係口號呀！！！！要快過林鄭！！！！

fb先係最大同溫層！！！！！
快啲！！！！！

推

離開同溫層

一齊洗！！！

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

pish

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨